{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56332&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주미루한옥펜션"
    },
    "text": "慶州で主要観光地と隣接した宿泊施設です。 この宿は普門観光団地まで車で2分、瞻星台まで車で5分、仏国寺まで車で2分の距離に位置しています。 入室は午後4時で、退室は午前11時です。 宿内のWi-Fiは使用できず、客室はすべて禁煙室です。 炭とトーチは無料で提供され、バーベキューをご希望の場合は個別に準備する必要があります。 送迎サービスは提供されておらず、入室可能人数は最大人数を超えることはできず、訪問者は許可されていません。 満19歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは入室不可であり、宿泊先の写真は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、宿の状況によって情報が変わることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は慶州の主要観光地の隣接に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿内でWi-Fiを使用できますか？",
            "answer": "いいえ、宿内ではWi-Fiは使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合は炭とトーチを無料で提供しますが、個別に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊先の写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 297
    }
}